831左眼中彈嘅記者傷勢係點？

有冇人知佢隻眼咩狀況！！！
知道佢應該人身安全會比示威者好，但究竟佢隻眼依家係咩環境，有冇人知

推